{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 하비치 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 最大人数を超えると入室できませんし、すべての予約者は夕方19時まで入室する必要があります。 当日予約者は22時まで予約を承ります。 ペットは入室できません。 入室のご利用案内ではバーベキューの特典がございます。 バーベキュー炭とグリルのセットは2万ウォンで利用でき、炭を追加でご希望の場合は1袋当たり5千ウォンです。 洗面用具は完備されており、全室で調理ができるように基本的な炊事道具が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約者は何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "すべての予約者は夕方19時まで入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "当日予約者は22時まで予約を承ります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "入室のご利用案内にはバーベキューの特典がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは2万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭の追加料金は1袋当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗面用具や炊事道具は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は完備されており、全室で調理ができるように基本的な炊事道具が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 319
    }
}